(眾籌登報)其實點解唔掉轉思維

聲明我唔係文宣組而又唔叻做文書工作，出post係寫下諗法

自從71垃圾會放左港英旗之後，我睇新聞都係得侯駿偉一個出聲，其實好冇力，另外個約翰遜又唔理，英國人始終見燒唔到上身就冇咩回響

成日人有post 要同國際反映極權政府同黑警惡行，但始終只係受害者角度去求救係好難推，冇咩人會有正義感出聲

所以我諗不如我地再登報，但今次要用親中團體名義去登多次頭版廣告侮辱同恥笑外國政府，但只需要集中係英美法德幾國就夠

目的係要用激將法去激勵外國人發聲，成功後我地就容易d推動要國際制裁班狗官同驚犬

內容大概就都係屌9英國佬唔準干涉內政, 但要講英國人只係一班冇曬以前榮耀既狗，而你呢隻狗仲要脫完歐要等習大大同仲國施舍先可以生存，我地點打班香港人關你咩事，中英聯合聲明都完左你憑咩去吠等

修辭當然有幾侮辱得幾侮辱
署名要用一班愛國愛港人士

如果登完呃到有中國口交部出口加持就更理想
大家點睇

利：上次眾籌有幫手出錢

亂整民意
1. 外國會錯判型勢
2. 對家會拎埋你做主流民意
3. 發現係激將法只會弄巧反拙，人地唔係香港廢老

所以先要用侮辱既言辭

咁你都識講人地唔係廢老，點會唔識分是非黑白

但依加係事不關己己不勞心

親中團體就算人唔多但錢多一樣可以登到報，人地唔會因為佢地登到報而認為佢地係主流民意